海關已加強入口管制！！

好似無人提過
好多集運應該都出左通告，各位睇路

敏感貨物 產品由 海關定義，貨物種類或會有增減，

包括但不限於以下產品:
毛巾、雨傘、旗幟、旗桿、宣傳橫額、無人機、
棍棒、黑色T恤、鋼管、螢光棒、雷射筆、
面具、頭盔、手套、口罩、手電筒 等等。

原有禁運品 包括但不限於以下產品 :
彈弓、鋼珠、弓箭、高壓氣體噴射器 等等。

搞大佢

amazom訂左個頭盔無比海關扣
反而面巾扣左一陣

我聽講米 水 空氣都過唔到水關

我真係信

無proof一律作廢

淨係大陸定外國都係？

自由港不再自由
法治變人治

屌～睇清楚係講大陸海關

唔該加返中國兩個字，係中國海關

source?
邊個國家海關？
我淨係搵到支那海關先有所謂敏感貨物？

中國出口管制下化

屌原來樓主係支那人
叫「支那海關」做「海關」
blocked with thanks

毛巾係敏感產品,我下次對隻d狗扔底褲,係咪底褲都變敏感產品?

開post講野講到1999

掉bra好啲，咁就全部囡囡真空

黑色T衫...真係on9無極限

推

收檔啦，假料

我收到email

唔信你咪自己打電話上去問囉

SHIPBAO

留意番 黑tee等應該係大陸海關
香港對懷疑可作武器用途/高強度（戰爭級別）既防具作管制